nokia 8.3 vs pixel 4a 5g

買邊部好

pixel
nokia

Lihkg投pixel贏硬

咪玩啦nokia 個ui都唔係嗰回事嚟
柒到search app嗰行野 個電量難睇到

android 60hz=垃圾

why

都真係幾亂

push

唔洗push啦
100%絕對係4a5g

android 起碼90hz 先順

唔記得我本身用緊雙卡機，轉咗pixel

仲使問？邊有得比啊同Pixel

唔用5G 同 volte
可以買pixel 4a 5g
利申: 買咗4a 5g